有冇人拍拖拍到好悶

一齊半年
拍拖見面=屋企睇戲+附近食飯
兩個人一齊就勁頹廢
有時見得多又悶又燥底
但無虛 寂寞 凍 個陣又想有個人陪住
點算好啊？

人夾人
我鐘意咁多過成日出街

其實你有幾鍾意人
定淨係想揾個人型生物陪自己

咁你想點？
圍爐取暖呀？

但我知道佢同我諗法喺一樣 每次傾完都好似改變唔到現況

屌到厭比我屌下

互射囉
gay post

我認真問的

扑下野啦

咁你不如話做人做到好悶
人生 = 返學/返工 + 食飯 + 瞓覺,
有錢嘅就要日日諗點洗錢

有扑啊

人生又真喺幾悶

係咁架啦
有幾多對真係無限話題架

咁樣遲早分手

散硬

點解唔搵興趣一齊發展下

悶=唔夾

半年就咁
及早離場

就嚟2月14 最啱就分手
包保一世難忘

半年炸喎！！

試問有幾多對情侶真喺拍拖拍到老啊 唉 喺唔想咁快姐

咁唔係你想點?
拯救世界?

我都未試過拍拖咁快覺得悶

分手叫雞方為正道

一定唔悶

一切感情問題，我建議。。。

啱啱一齊個陣個感覺喺已經一齊咗好耐 老夫老妻咁 即喺咩意思

唔好意思

巴打你咁幽默嘅

除咗做運動 有咩建議

見你成日睇電話散光勁咪幫你護下眼

做愛

搵第二個囉

人大咗 好難會搵到個鍾意嘅

幾歲

但無虛 寂寞 凍 個陣又想有個人陪住

你想有人陪姐，求其啦

咁悶開心share 囉

半年就悶遲吓疫情冇咁嚴重未多啲出街 周圍食下好野行下山 都係靠你兩個自己發掘下啲節目

我24 佢25

拍拖拍得悶咪結婚羅

絲打經歷咗啲咩

半年就悶
一齊搵嘢學下囉

利申：四年半

飲下茶酒啡 一齊煮下嘢食 一齊睇書

要玩有玩 要品味有品味 要知識有知識
長遠來講大家累積多啲技能同知識 日後一齊生活都開心啲

善用起底功能

有咩學

我哋就連喺屋企睇戲
一喺我冇興趣 一喺佢睇過
最後都喺分開睇

有搵sp 都悶

人形生物

我都明好辛苦
定係我仆街
因為呢個原因散過兩次

要人型生物陪 搵frd算啦

彈下結他整下野食/蛋糕乜都得啦

巴打講嚟聽吓

真係笑左出聲

上郵輪拍拖

冇朋友

你去出家啦唔撚好累人累物啦柒頭

咁悶借嚟咭幾下

半年咋喎，大把地方可以去啦
你話好鍾意留喺屋企就話啫
剩係大嶼山/離島都大把地方去
或者去行下赤柱/數碼港又得
去啲工廈/市集扮文青又得
去做運動打波行山踩單車又得

不過呢排肺炎，我都係同男朋友喺屋企拍拖多

我最想貪多一點是無聊日子

一齊去整蛋糕
行山
踩單車
行vintage雜貨店
飲嘢
行手作市集
行wine n dine
去music festival
一齊學樂器
求其諗都大把野做喇

空虛寂寞凍嗰時俾錢搵個ptgf/ptbf陪下
除開隨時平過你拍拖

我係絲
同第一個差唔多四年
完全係因為唔捨得先一齊到咁耐
出街淨係行行企企又無話題
慢慢變到好厭 無乜嘢想佢一齊做
寧願搵fd咁 頂唔順就散左
唔想個男朋友淨係個人形攬枕

分手囉

玩下性玩具囉

生活係咁架啦 兩個人一齊最緊要自在舒服
利申15年

同感
但喺對方都喺覺得好厭？

偶像

拍咗兩年半 覺得喺埋一齊已經好開心喎

對上一個拍左三年後，直頭扑野都冇衝動，最後散咗

現架肺炎都成兩個幾星期冇見過
但佢就大把節目大把人陪

你唔愛佢啦 拍半年熱戀期點會悶

冇興趣都陪佢一齊睇
佢睇過嗰啲咪叫佢陪你睇多次

認真，你會咁諗係因為你個人本身既問題。
過去半年發生左咁多，
家下仲有埋沙士2.0，
生命自由真係唔係必然。
香港人仲要腿張開唔比封關。
好好珍惜生命時光同你身邊既人，
諗下如果今日係你地最後一日既話，
你會點過？
行山又好一齊係屋企睇戲又好，
就算係一齊咩都唔做都好，
珍惜一齊既時光。be fucking grateful.

平凡先係幸福阿傻閪

佢口講唔厭 但其實心入面都知有咩問題既
但你半年就已經咁樣可能真係唔夾
因為唔捨得而繼續一齊落去之後會好辛苦

其實明知唔會一齊得耐
但我就喺依一刻放唔低

不如講下做咩先唔悶
但做得多都係會照悶
定係其實係呢個人唔可以令你覺得 同佢一齊做咩都開心做咩都唔悶

下 點解唔一齊睇
比著我 我無興趣都會照睇

好羨慕
唔知點解我搵親既男朋友對生活都好無熱誠咁
行街睇衫又話你鍾意啦
食飯又你鍾意啦
去邊又你鍾意
所以先悶到pk
我不如同自己拍拖咪得
仲要我考慮埋你感受 笑左

最怕咩都話無所謂無意見，
食野，無所謂，
去邊，無所謂...

都幾悶，出嚟食下飯睇下戲，就入房屌閪

我都有呢個感覺 好似例行公事咁 一係睇戲一係食飯 係咪即係代表唔鐘意了？

兩個人係屋企先正呀

仲鍾意就唔好分住 最多見少啲 除非你有新目標

比人屌你條囡。你坐係到睇

我哋兩個就喺咩食咩做咩都話冇所謂嘅人 搞到冇哂心情

當你唔鍾意一個人 你唔會猶豫的

你係咪性格好鍾意熱鬧周圍玩嗰啲
我個人比較悶鍾意平淡 出街食完飯坐吓公園傾偈已經好開心
雖然只係一齊一年唔係好耐

same
最主要係呢排唔敢去人多封閉地方
變相少咗好多選擇
我地都諗到頭都痛

拍咗3年經常係屋企一齊攤 打下機睇下戲攬住訓晏覺
大家都好enjoy
依啲嘢真係人夾人

姐係悶咗 見少啲

冇咩共同話題 一喺吹水 一喺講未來

我女朋友唔打機